人呢？調景嶺Di要人！！

今日12:30係deadline比學校回應既時間！
大家又話要cctv 又話要真相！？
人呢？ 快d落黎集人啦